儲值卡/上台資訊區(23)

流明

Sosim應該係唯一增值續數據月plan會比新買着數，續plan會多10GB。

得五張啫，有實名登記先諗啦

sosim聽講好慢, 係咪真係咁?

其實MNP去儲值卡麻唔麻煩?
如果唔揀儲值卡, 要揀個最抵既語音plan留住個號碼, 係咪應該係sun mobile既$16/ $23 語音plan?

三萬能$80 mnp ，夠開一年LTE無限voice,你自己計

正已拎

我想問下我本身用緊3台
係咪都可以照去mnp 3萬能我追post見到有啲話要過冷河 有啲又話唔洗

係咪冇80mb 叫慢
我用咁耐日日睇YouTube,YT , Netflix 都順就夠

要，過imc 再去

IMC雖然唔錯，但成本會唔會貴少少？仲有之前有報告佢哋內部好混亂同兒戲，自己要跟緊啲。如果有貨，smt$48卡鋪多好用易轉又抵，可惜成日話無貨，唔通又要熱線留貨？再平啲可能要hemat $38，唔知食蕉仲會唔會唔俾hemat轉萬能？

話時話，頭post hello指定鋪要更新一下，可以參考cal官網：

上面仲包咗做到hemat mnp 食蕉位置，最近佢fb話深水埗營多個counter仔終於可以做mnp，不過未知能否做埋萬能mnp 。

3 diy 120蚊一年信用卡自己續 唔洗驚到期無左個number

其實好難唔記得

城哥屋苑用好爽，唔再驚爆數據

續仲好過買張新card X2
社交數據好雞肋 都唔支援mewe、signal

勿覆同封鎖無語清倉天
入 封鎖佢
上幾個post佢問完又問 又做伸手黨 發起block佢

佢對手足冷酷留言
無語清倉天=平壤黑人

佢笑人冇錢醫癌

入 沉底堆po鬧同封鎖佢

clubsim養號方法
第一個月焗俾$58組合，然後停自續，第一個月組合完咗後，張卡有12個月保留期，呢段時間只可收短訊，保留期完結前，必須購買一個組合，去延續張卡，現時最平嘅係$6短訊組合，可用一個月。假設你於保留期後購買呢個組合一次，組合有效一個月，到期後再重新計算一年保留期，如此類推。留意clubsim唔會話你知保留期幾時到期，必須自己計，並到時到候醒目地買一次服務組合。而且養號期間，只有接收短訊，就算$6短訊組合，都只不過發短訊用途

如果為左轉名而轉去自由鳥硬食一個月$50抵唔抵

hello係咪要搵印尼鋪先有？

新卡搵賓印雜貨鋪，網上部分鋪亦有新卡。之前有巴打提過，去Alfa Indo叫佢哋入5張先肯訂。另外環球117鋪總壇，北角電車總站附近轉角，西灣河街12x號某雜貨鋪，九龍廣東道街市好易記都係知名有卡賣嘅地方。

唔該曬

4g機係咪用唔到

可以

咁正

已有3 diy sim食評

瘋狂斷線

張卡好慢 仲慢過我而家lucky sim
係咪4g機唔啱用

好似好撚麻煩
增值卷又要另外買
都係用luckysim算
三年咭每年都係貴多10蚊又唔使半年入一次錢

有啲嘢係取捨嚟，最緊要自己知道要啲乜。每半年買券都係上網搵賣家之嘛，用開嗰個$18.5，人又有責任心，好過錯搵啲鬼鋪買，隨時受氣之餘，買咗鬼嘢就更加關人！lucky 始終都係mvno 身份個風險啫，佢哋入場後好積極出新plan係令人激賞嘅，同埋帶號用lucky主因單卡操作，雙卡就算唔用hello都應該用萬能，純養唔用就應係clubsim成本最低。

之前唔係改左至少三個月咩

張卡咁屎4G機咪仲慢我都拎張試下先

科豬快過5豬？

好似要一粒鐘後先用得

網上登入
用信用卡增值就得

純語音唔上網
用Hello最抵
頭半年$38+後半年$20=$58/year
外國又收到短訊

上個禮拜mnp咗去SMT
$48冇貨好耐
最近返咗貸

正喎！之前鋪無就要搵街霸，佢哋多數有貨。

我等咗一晚先得 一粒鐘都唔得

之前得$98
用唔到$38/300MB data真係鬼睬佢

我等咗好耐
四圍留contact
最近手機有好多missed call
估計係通知我返咗貨

咁我是但行入一間 一問就有

純養唔用點解clubsim 成本最低？
Club sim 我見佢好似純通話每月28蚊

但唔係每分鐘咁計錢咩

畀一次張卡有效期延長一年

依張點睇？

我個焦點去咗你句留住個號碼度
以為你只係想咁

我自己的做法
係見到有HK電話入
就用當地卡覆佢

如果你想接電話 又講好耐的就唔適合

不過最近見到有人教將HK no.駁去Skype
用Skype或任一social media 傾計

20$卷邊到有得買？

想買個靚number做第二number，有冇得轉入d 三萬卡/sosim卡？

券，去賓印雜貨鋪，部分手機店會有，亦可以官網信用卡增值，平券呢，賓印雜貨鋪有機會平$0.5-$1，中環環球總壇買5張起$18.5，買20送1。網上去旋轉門搵，會搵到人賣$18.5，有時會有人$18放添。另外增值券增值會多送50%，即$20有$30使用。

想問用緊黃萬卡開唔開到紅萬plan(70+30gb) 岩岩用晒啲data
打#127*689#取消完 再join*127*017#

"您的要求已被取消，您已經申請了社交數據計劃/FUP數據組合。如欲申請此組合，請取消現有的數據組合，然後再重新申請。謝謝!"

原本嗰個又唔知點取消
"您的要求已被接納。365 日-本地數據及社交數據計劃已暫停。注意: 已推出 "$198 /365 日/40GB 本地數據及20GB社交數據計劃"， 如欲申請此數據計劃，請按[*127*713#]。"

搞掂了 原來109果個要連埋Code打

我moov入到 nowe唔得

moov點入?
佢要密碼喎

我好似冇入 但nowe要我入csl密碼

打熱線叫cs 幫手重設csl 個密碼啦

填完先睇到

柒左原來新客都有

下要係csl嘅客先拎得張卡架？

唔使，我睇錯佢tnc

即係乜台都拎得？
無知一問，咩叫tnc

照睇就乜台都得

terms and condition
我淨係睇左佢頭果段寫舊客用幾日
冇睇佢新客可以用30日果段

係喎你唔講我都無留意到唔該哂

原來咁鬼麻煩架仲以為就咁拎就得

,上次拎sim唔洗hkid, 5分鐘搞掂

舊客得10日，慘過乞

唔對hkid 咁sosim班人幾十個電話咪可以無限攞

頂 睇宜家先知林雪係點解

岩岩攞完佢話即刻計30日，咁樣賣出去有人要咩

lucky仲穩過佢

呢個啱啱再test多次

今日去拎左張，叫我響張表度寫名同電話果d資料，但無問我拎身份證最後乜copy都無畀我，淨係畀左張卡我就走

咁都有人放

csl 張野點樣*111#改密碼我邊有佢帳户號碼

打熱線搵cs有方法重設密碼

打熱線問cs俾個帳戶號碼你
之後就可以電話*111#改

唔係拎左卡之後佢會msg個預設密碼畀你咩？

果個the club 咋嘛？

自膠睇返係喎
尋日拎左卡未用

唔好太大奇望用完真係知點解個個屌csl 屌到仆街

5G 收爆都可以得5Mbps

多謝提醒
睇得多post真係對佢無咩期望，所以一直唔敢用佢個網, 但未用過csl而家免費拎張試下都無妨無期望應該唔會失望

有冇人知新版sosim有咩分別?

有D要，我唔洗俾

續$33 plan 有 5000分鐘送？

用晒會增值定用新卡

梗係買新卡
點解要增值

好似少左社交媒體數據同少左5000分鐘🥲

新版 60日內要開始用
開卡冇得送 4個月社交數據和歡樂通宵
多咗屈臣氏版本

仲有5張舊版sosim

剛剛仲買左張新版 應該增值定開新

sosim性交數據真係無乜用都係一個月換一張

親身試DIY sim開一年$120 plan
張卡有效期都係一年

$120得12gb
用返萬能抵啲喎

Lm

通宵有時用用下都覺得幾on9
本身42M,一到11點就限速7.2Mbps

新咭乜都冇

同你一樣開呢個plan, 個app都幾清析好用

今日開始用3萬
請問個VoLTE有冇需要開？
開咗打電話真係清好多定點？

因為本時基本上極少傾電話
一般通訊用其實唔開係咪都冇問題？
唔該晒

知唔知有冇留言信箱用

ching想知下有冇留言信箱用
可以試下嗎

VoLTE只不過貪佢用4G無限通話，你低用量根本唔需要嘥錢去開，至於音質，3G其實已經做得相當出色，而且用量低嘅話，唔需要擔心太多。

唔該哂
咁我唔開了

無volte接通要等多2、3秒，其實無乜所謂

THANKS !

仲有2個月就可以脫離月費plan

so sim正

月費plan 真係搵笨柒

想問我月費plan個個月都爆data 想買多張年卡做雙卡 買邊張好 網速幾多 唔見第一個comment有提

好撚on9啲月費plan

你用開咩台？覺得好唔好？使唔使張年卡試下用其他台？
你原先個plan有幾多data?你每個月需要幾多額外data？

用緊垃圾支移動得6gb 1個月 爆咗得128kbps 個個月都有幾日與世隔絕
打算買年卡 見3hk 萬能卡幾好咁

iPhone plan仲柒，又要隧道費又要食增值服務

過冷河係咪只有轉去CLUBSIM?

一個月有幾日慢速，買張60/70GB左右應該夠

梗係唔係啦，所有儲值卡都可以過冷河，視乎你用途同埋出入接收情況。假設你只係想通話，亦唔太介意價錢，咪是但任何一間市門，是但揀張面值低就得，最緊要唔係原台，轉咗之後就好有彈性了。clubsim首月一定要用佢$58plan，包齊所有嘢，但變相上咗台，再轉走要交身份證，想點要自己考慮清楚，自己話事。如果你想過冷河中都要有埋數據，咁就要考慮每隻卡數據點計，如果想用最平方法過冷河，就要計儲值卡面額同埋通話每分鐘點計。其實你要因自己情況，自己做吓功課好啲。

我其實想過冷河轉去3 DIY
因為本身用緊3所以要轉去第張

so sim
第二個月無入錢
仲有冇免費奬賞(120日內有效)
打電話號碼仍通到

50GB 用於指定社交媒體數據
(Facebook/IG/ whatsapp/Line/Wechat)
每日23:00 至07:00 任用數據
高逹7.2Mbps

主卡轉咗去三萬純通話
電話真係好少，用咗半年MNP嗰十蚊都未用完
仲有1.4
啱啱增值咗張80蚊紅券，宜家有成111蚊
想問下大家呢啲錢點洗
係咪出年我用佢來買70GB會好啲
咁到時就可以唔再用sim 2 激卡，只用主卡

從來冇諗過原來3萬啲儲值額太多係一個問題

開$65 VoLTE?

完全可以咁做
不過都係嘥咗因為根本冇乜電話

我都轉左 完全岩哂毒撚

請問呢個係咩app?

啱啱買左張your mobile CSL 6XGB 卡
發覺個NUMBER 幾靚
如果一年後想留番個NUMBER 要點做？

同埋3萬增值$80唔係會延長360日咩？
佢淨係延長咗我六個月

我琴晚入80紅劵就係360日

由增值日起計360日，而唔係到期日再延長360

增值應該增$50券，$80券其實放出去。用得少，無論hello定萬能，都會積一舊錢萬能起碼多plan可以揀嚟燒錢。

用MO 係咪都轉唔到？

想問有無得飛線 同 飛sms?
同埋點解$80？係$90mnp再加錢買plan?

雙卡iphone
愉快使用百佳33蚊當無限

係wo，唔該晒
唔好意思，新用成日問埋啲白痴問題

要轉三個月先用到三萬？呢個$48卡啲收費好似好貴咁？我單sim機，姐係要買佢再買多張卡俾佢飛線？
見佢來電轉駁每月15$，姐係可以用到三個月？

3 自己個app

我都係想過冷河轉3
但搵搵下發現lucky 仲抵
佢好唔好的

視乎用唔用佢服務，另外lucky轉台入去收$30手續費，計成本時都要留意。

服務姐係咩？
主要想收sms，發有埋最好
打電話佢有
留言信箱？
超譯講左個價全包 好抵
但我問問題佢地唔覆
同埋過冷河最平都幾十蚊？ 有沒有平啲 幾蚊過一個月咁，如果張張都要幾十蚊，咁係咪直接揀 lucky最好？

但lucky有無得增值
佢啲一年plan我唔夠用 我一年應要用60gb 左右
又唔想買兩年咁耐。。。。。

同埋一年之後點？係咪可以隨時買 plan續

超譯既然話包咗，咁就用佢通條數計，lucky有個plan係專俾人過冷河，抵係抵，不過無乜服務包落去，而最重要係，月費客要交個人資料俾鋪再轉交，只要個人覺得無問題就不成問題。

佢哋咁多plan，自己問返佢哋啦，儲值卡好有彈性，唔夠用咪用盡時再搵個又合適嘅plan囉，而且今日唔知聽日事，用到尾嗰陣時再考慮當時有咩plan，唔使擔心。只不過擔心細mvno 會唔會執笠啫。

我唔係月費客呀係本身用開用3台的儲值卡

咁就簡單得多，唔怕私隱問題。

唔該晒你！^^因為本身無用開好多野都唔識
專俾人過冷河plan 係咩？90日35果個？

係，呢個佢哋特登出嚟咁用。30日$25。

E張 hk mobile仲平

I mean 比 lucky啲一年plan仲平

我都睇緊, 好似唔差. 用CSL底

係囉
有無收發sms 飛線果啲？
Lucky都幾多服務喎，外地又可以用

張呢張其實係hemat嚟，食蕉手上有分鐘同數據包銷，咪又做多一個系列囉。csl最大問題係有啲地方load空氣，太多人用，但頻譜反而少咗。另外曾經有報告，hemat轉萬能都要過冷河，依家最新情況會唔會改善咗，等其他人報告了。

咁啱寬頻完約就搬屋

有冇邊張卡可以頂到2個月 主要用嚟睇波 睇Netflix同上下網咁

有冇人張so sim卡過左一個月重上到網？
我張so sim卡2月開，用到而家重用到黎上網。冇增值過
一定唔係用交性交數據，因為我重用到黎上youtube。

你有張大卡可以報失重發嘛。

11點打後有無限？

唔係，朝早都上到網

咁你打code check 下仲有乜plan用緊上到網

我down左佢so sim個app，佢話我係用緊開卡送果120日個社交數據plan。
但唔知點解重上到網，R晒頭

thx
睇返原來萬能卡都有

有道理，謝謝

Lucky Sim買咗2年plan，但張Sim Card唔夠半年就到期，即係每半年都要增值

另，3萬能卡有冇得用website或app查剩番幾多data因為4G router用緊

上3個官網ichat問客服啦

sosim 入唔到router 架？
定要插一插入電話開左plan 先用得咁樣

3 diy sim 幾時先可以esim mnp

宜家年卡最平仲係咪your mobile $130/78gb？

睇 pin

見佢寫sold

請問如果想帶no. 轉3萬年卡。係咪出面買張3 萬年卡，再去食蕉搞mnp? 是否一定要係食蕉到買萬年卡先肯幫你搞mnp?
我見粉萬最平155$,食蕉係正價？

永遠mnp 係唔可以出面買新卡做，必須硬原價，買券增值又係硬食原價，食蕉mnp 價包咗券同卡內餘額，張券可以放咗去或增值買plan，算有少少彈性。之所以點解雙卡最抵，因為雙卡運作，數據買新年卡已經抵超多！

唔駛
你買2年plan，儲值卡期限就extend 2 年
唔駛特登每半年入錢

目前用緊自由烏50$一個月+sosim.
sosim 1個月33$ 50gb 用唔晒。
最抵玩法係咪90$ 轉台用120$增值卷買65$ volte plan+再買多張155$ 粉年卡 或激年卡[如果平均每月普通data5g 夠用]?

luckysim

而家我都係自由鳥，打算mnp 轉去3diy 270hkd 年plan, 唔夠data 用就sosim or 再加data 係3diy 個plan 到，ching 點睇？

請問各位師兄點評價lucky sim
eg. 速度 通話質素 增值價錢
諗住mnp 2年42mbps plan
想知有冇伏

sosim 要入啱APN

由day 1 開始已經可以wifi 蛋用

多謝巴打我聽日買多張試下先

我見屈仔同百佳買卡送番4張10蚊coupon
你睇下自己邊頭買野多攞coupon 用下都好

印象中張野係買50減10

係買100減10蚊今日百佳睇到

多謝巴打提醒
好似得百佳先有，岩岩買左

不過成日買開野即係張卡唔使錢cls

第一次拎比佢抄左身分證
仲可唔可以拎第二張？

cmhk 4.5g 好慢，仲有一年約

有幾慢?

攞咗兩次，兩次都無抄身分證號碼，佢哋只需要名同電話號碼，qr code個參考編號，簽個名，就係咁多。

要show id
不了

睇邊個做，其中一次由頭到尾無攞過身分證出嚟！

咩router 先

而家要21mb無限，係咪都係3最扺

儲值卡轉3萬係咪有大卡就得，唔需要睇身分證？

好似全部台一樣價120+18

十幾，二十 mbps

一年後你張卡要有幾蚊淨（留意有啲卡會每月扣行政費），之後搞轉台/轉其他儲值卡

Mo = 3

唔知係咪old news，都報告下先
用咗一年lucky想轉番去3萬，落到食蕉中心姐姐死都話要有餘額先轉到，但係張lucky開完plan後無哂餘額，如果要增值最少要增$50
我返去問左幾間艇仔同lucky官方都話唔需要餘額都可以轉台，就膽粗粗再落食蕉中心填form
最後今日成功轉到去3萬，比食蕉姐姐嚇死

唔需要

得3 同好似csl 先可以share 任玩

食蕉姐姐淨係話imc冇餘額都肯定轉到
佢表示冇做過lucky轉去3萬

姐姐講嘅係頭盔嚟，佢哋仲話要最少$5添！總之問返舊卡公司使唔使有餘額先俾轉台，而正常儲值卡，只要唔係$0有正數就走得。

有冇巴打幫下我？

Lucky正正係一蚊都無

係，但佢哋官方有講，$0都走得。而且你都有問，就算唔得，咪做過囉，食蕉唔會食咗嗰筆轉會費，會做到為止，而且$80券又可以放，真係放棄實際真係損失都唔大。

食蕉張form寫明轉唔到既話不設退款，姐係最少損失$10
最煩係時間，我要特登去食蕉中心
呢方面lucky有優勢

係唔退款，但仲可以繼續轉，轉到得為止。

我轉去smt 都係話張卡要有餘額至做到
前排買的sosim張張no.都幾靚
我每張入番$20至轉到台

驚拖到舊卡到期都未轉到姐
之前上過黎問都無人答到我

sosim 我都抽到張唔錯， 諗住會增值繼續用。

所以係有兩個號碼，一個留喺1010，一個轉走？

就算飛線都會扣分鐘的

係呀 我依家兩個number
但主號用緊3 118 plan
個1010 係之後朋友申請家庭plan 之一黎
個主號就黎到期

其實依加多唔多人 打爆分鐘
大部份人都只係care 有幾多gb用

你係 3個plan 就到期
但3同 1010都想轉走 ？
同埋2張都成日打？
（我自己一個月最多2百分鍾）

一般3萬 開volte plan ,真係收唔到4g 一年都有12000分鐘你打

如果係我
而又一定要2個number 都keep ,
一張mnp 開養號 / volte plan
另外果一張mnp 開年plan

如果只係keep一個no. ，就買data卡+ mnp volte plan

岩岩開始用sosim 淨係要黎用data, 持續用係咪算做最抵（大約4-5Gb一個月）。 想睇年卡 但好似一年後增值最貴， 定係玩法係每張卡都係用一年就算？

新手唔係好識
$65嗰個365日 VoLTE話音通話組合係咪冇得上網?
冇得上網仲會通話跌落3G既咩?

如果12000分鐘一年用唔唒, 例如一年用左6000分鐘, 咁一年後我要再增值, 淨返6000分鐘係咪冇左?

我習慣用左手㩒掣
有1 4 7 呢幾隻字會好唔就手
冇 我就當靚冧巴了

係？ 真係唔知
初頭又話激卡做唔到mnp嘅？
所以一直冇留意佢

唔係呀 你誤會咗我嘅意思
我1010 無限4g 加無限分鐘硬係keep 啦 話哂都平
但我主號打算轉做儲值卡平d
如果有啲可以飛線唔計分鐘 我可以飛去1010 張卡就可以無限聽 不過有時都會打出既
我睇中smartone 68蚊 個張可以有個plan 一個月68蚊 包2000 分鐘同2g
一係就過完冷何再mnp 3年卡 開lte 65蚊plan

me 但好慢
但咁啱買左張新卡，用晒張新卡再睇下點

我好快反而，平均都有4x mb

你用得多唔多先
我通常用返三幾十GB就開始慢

儲值卡飛線，一般都要扣分鐘，或者要俾月費，唔會無成本嘅。

我一個月用4~50gb，係office同屋企用冇變慢過，除左歡樂時段比佢限速
同埋而家都唔知用緊乜data上網，佢msg又寫已經cut左我上網data因為無增值，打#107## check又係話已經冇data，但我重上到網睇到片

而家幾錢到？ 但激年 一年後或 用晒 個 增值好似好貴

年卡從來唔應該增值，用完到時再睇市場有咩平靚正嘅卡再揀，保留靚號碼應該跳去其他成本更低嘅卡嚟養。只有sosim 增值筍過新買，多10GB數據而考慮續plan之嘛。

係 好似得hello 同smartone 68蚊儲值卡個plan 先可以有飛線

應該係好多都有得飛，尤其親生儲值卡，因為照扣錢網絡商完全唔介意，爭在逐分鐘扣定有月費啫。mvno 似乎就睇返佢哋有無提供，年卡好多都無在於大家用數據為主，話音係增值服務而且基本上都用唔晒。

巴打有道理

有無巴打用緊3台$270 120gb年卡
速度同穩定性係點
想攜號轉台

你意思係
如果我開3萬volte 65蚊365日既plan
飛線個陣, 就算唔係通話中, 都要扣分鐘? 又或者比月費去做飛線?

唔係好識呢D
3萬 VoLTE plan唔係只係通話, 冇得上網咩?
點解會講3G, 4G呢D既?

VoLTE包無限4G通話兼送12000分鐘3G/2G通話。我講嘅係，低用量根本無需要用到VoLTE plan咁貴，而正常扣分鐘/錢雖然用3G嚟通話，質素唔會差，除非連3G都用唔到跌落2G。

唔識唔緊要，多做功課，搵到最啱自己嘅方為上策。

$65 VoLTE plan只係講通話中利用4G通話呢項增值服務，飛咗線都無用過佢4G通話，基本上係扣分鐘喎。

3萬能卡有無飛線月費，或者用VoLTE 飛線使唔使扣分鐘，你都係去官網查或打熱線問返清楚好啲，我都驚佢哋變得快，資訊唔夠update。

用緊3台 $68 5GB一個月 續約要$78
準備mnp去club sim 每月$28+鴨聊佳70GB年卡

附送增值服務：來電轉駁、通話保留、會議通話、來電顯示、來電待接。
本服務不支援: 留言信箱、短訊發送、多媒體短訊、視像通話、資訊聆、國際長途電話 (「Talk 2 U組合」除外)、漫遊語音通話及國際來電轉駁。

你唔用留言信箱、短訊發送?

我見3萬個邊純通話plan好似只有VoLTE plan
如果你意思係可能用唔唒, 應該係用lucky sim會比較好?

我諗我係正常通話咁囉, 又唔會特別少
應該用邊間好?
最好都係有返留言信箱, SMS, 飛線等等呢D服務

留言不嬲冇用
短訊既話我睇過只係冇send 但收係有

Clubsim通話要$28一個月，有其他再平啲

仲有邊間? sun要16+18

請問除左 Hello 卡之外，
仲有d咩可以MNP 嘅儲值卡係通話分鐘好平？
一個月用30分鐘左右， 唔需要計埋上網data.

本身用緊3, 都打算去萬能，
唯有過左冷河先。

thank you

你唔係經常打電話其實mnp去年卡都得，大部分除咗data之外包1000以上通話分鐘

大家如果轉台會想轉3萬定3 diy卡多d?

3 diy 有免費volte

邊度寫?

實測

最起碼$120 年plan 係有

係咪因為$120 plan包10000分鐘咋?

請問各位
如果我去外國讀書
轉以上club sim 每個月6蚊既收發信息組合

係外國收唔收到sms 最緊要係個number 同埋平時上網買野收sms

外國收到sms，你唔需要每月俾$6，每年同一日俾一次$6就得，佢有一年保留期，期內只可以收sms，每年俾$6只不過用嚟續卡。

但我每個月都要收sms應該每個月都要交六蚊？

儲值卡通話可以直接扣錢嘛，3萬致電手提$0.05，固網$0.12，而且用券增值送分鐘，咪自己計計數，唔一定買通話plan，通話plan只不過中高用量先買plan嚟頂，用量低做乜俾錢買plan？自己計計數，再諗咩配搭先啱自己啦！

其實hello無想像中咁難，只不過自己有無決心，可能要走幾轉，依家係要用技巧去提升成功機會，打熱線套料啫，唔太難，呢幾日已經又有成報告。

萬能價通話$0.05/$0.12，增值送300/1000分鐘延期360日，勝在易轉。hello通話$0.03/$0.06，增值多送50%增值額延期180日，每月$2行政費，衰在sales耍人唔想做。

你用量咁少，只係增值嘅錢，hello正價要$40，識搵到平券可以做到$18.5一券，$18就唔係成日有。萬能券正價$50，網上買券大約平均$40，以前試過$35-37但依家加晒價，佢個節扣價穩步上揚中，所以一年後有無人賣$40都係問題。

資訊講到七七八八，自己再做吓功課搵張最啱自己嘅啦。

張卡停plan 後會入咗一年保留期，期內收sms免費！$6短訊組合用嚟發唔係收，每年續$6只不過用最平方法將個保留期延多年咁解！另外記住記住記住每年買任何plan一次去延期，唔記得咗就GG了，所以建議你每年同一日買，同埋留意最平plan有無更新，包括加價或有更平新plan可能唔使$6添。

剩係講$28呢個plan，真係幾乎張張親生儲值卡都做緊，何必俾身分證資料去club當上台？儲值卡低用量hello，中高用量萬能開VoLTE plan暫時係呢一刻最抵玩。條數點計你睇上少少我剛答完了。

另外3 diy$120一年包咗通話同數據，單卡運作通話數據都少嘅可以諗諗佢，雙卡運作用佢都係唔抵，條數自己計計就會搵到邊隻啱㗎喇。

點會唔得，拎住張大咭就得

有邊張卡可以淨講電話，MNP, 同support esim? 而家用緊clubsim $28 個月，睇下有冇再平d

有，不過大陸台唔介紹啦

我知hello仲平 只係平同穩陣之間攞個平衡 所以揀左club 28蚊
我上一個number就係貪平搞到冇左 所以而家選擇比多少少錢求個安心

即係上台

穩陣嗰個係靠你自己而唔係個台或卡，卡過咗期，都可以有限時間增值仲攞得返號碼，但過期得太過份先會回收，而且插住提咁多次增值都仲唔記得，電話個行事曆提自己多幾次又得唔得？張卡如果無插住，即係純養就應該用club sim 同埋每年買最平plan養住。另外imc 過期一個月內增值都救得返，會唔會夠穩陣？有人話搵艇仔，個艇仔識得提佢增值添，我就未試到，唔敢講係咪一定提我了。

咪住先
呢啲卡有冇包國外漫遊
如果出咗門接唔到香港電話 就唔方便了

呢張正式叫國際萬能卡，真係萬能兼漫遊國際，不過漫遊話音價唔平。

ok
見有call入
用當地卡打番出去即可
手上有三張giffgaff 一張遠傳 一張跨境王

pixal 4a 用家
本來係自由鳥15GB舊客
而家轉左去$58 CLUBSIM 養no.
上網卡用SOSIM 發覺太慢唔掂
準備買激年上網 有無咩要注意

利申: 轉左2-3日

關貪平咩事?

用得儲值卡就要自己manage 好, 買定增值券, mark 低到期日
就算到期都唔係即刻收返你個number, 有幾日俾你補返

唔見號碼係因為好多人做野懶又唔上心, 唔關貪平事

影埋張增值券落calendar 啦
提早一個星期增值已經好安全

呢個好方法喎

拎sosim後備

知道巴打 麻煩晒
我都正想問點轉 爬文見到有巴打係$28 養no.

唔怕好慢咩
呢幾日一直諗緊要唔要增值
定轉埋去smt好...

有tg過smt sales 120蚊plan都還可以 我月用10GB到

我本身已經有張免費卡
新卡而家可能要俾錢買
詳情唔清楚你可以搵搵

據講就係响clubsim app 自己搞掂
我自己未試過咁樣整
等其他巴打補充

我三個月都用唔哂1 GB
所以clubsim 啱我
獨L我唔睇戲 唔打機 唔煲粥

好 下個月我打去CS問下

好癲 1GB 巴打

$58首月，跟手停自續，先再諗吓用咩plan，齋養唔用只收sms咪由佢放喺度一年，呢一年保留期只收sms，保留期到期前買最平plan，之後又一年保留期，養卡神器

收到

咁算啦，用住呢個算

dl 左點add 卡
又話要upgrade

Thz

有無人知。lucky sim 轉唔轉到去HK MOBILE
謝謝

無野了開左dark mode 見唔到右上d 掣

鴨記有冇7字頭電話號碼

終於轉左去club sim 58$ 月費
諗住下個月就轉28$純通話，再買張SMT 70GB

想問下要轉28$plan係咪要係原本個plan last果日先買28$Plan？有冇巴打有經驗？

係百佳買左張sosim新版，但無包裝的，得張卡同埋張簡介紙正唔正常？之前買舊版係有完整包裝，好不安

誠哥唔會坤你嘅

可以activate左張卡之後入club sim app揀番邊個服務組合想自動增值，邊個組合唔再繼續，唔洗到last day先搞

同埋佢一開始會default開哂全部服務組合例如個d遊戲組合，要撳入每個組合睇有冇開左自動續約

有無自動續plan先？有嘅先停自續，$58 plan到期後再諗買咩plan。講真$28 plan真心唔抵玩，因為esim ？

請問 依家用緊imc
轉去其他儲值卡洗唔洗大卡？
如要 有無得問imc 補領返？

我係轉台過去嘅，琴晚已經activate左同服務已經生效左，依家係用緊58$plan

琴日入左去58$plan熄左個自動續約

想依家搞埋下個月變28$plan，但見佢冇得揀28$個組合幾時生效，所以想問下有冇得搞定先

因為唔想個number有日會變左收唔到電話，所以想無縫交接58$plan同28$plan，所以想整定28$plan

無錯係因為esim我先用ClubSim，兩個月前都搵過啲通過+data嘅儲值卡，lucky sim果啲，但工作關係啲通話分鐘應該唔夠用，所以最後決定ClubSim 純通話+data卡

先停$58自動續期, 到last day先再申請$28plan

IC

所有組合，應該即買即用，你記住$58用完，第二日即買$28組合囉。

Ok唔該巴打

咁我mark低個日子先唔該巴打

誠哥當然唔會坤但無包裝怕員工畀左張開左嘅我，我見佢唔知係邊度摷出黎嘅，又有張用緊未打算開卡試，所以不安
不過喺第度見到有人都係裸卡，都放心D可能百佳新版係得裸卡

俾我會即埸問佢點解冇包裝
聽吓佢點講都好
起碼安心啲

食蕉中心又有轉台優惠

銅鑼灣新店限定優惠三天，4 月 11,12,13 日，客戶 like and share萬能卡facebook page後，可以到銅鑼灣百德新街分店以特價 $60 辦理轉台服務，成功轉台後總數獲得 共 $120 儲值額。
銅鑼灣新舖：
Shop L-3, G/F,
Hong Kong Mansion,
No.1,3,5 &7 Paterson Street,
Causeway Bay, Hong Kong
銅鑼灣百德新街1,3,5 & 7 號
香港大廈地下L-3號舖

我屈臣買都係冇袋

都係嘅，衰在聽佢講完一輪之後唔記得問

岩岩用carousell最低價做標準整咗張LIST，
假設需求係50GB 以上，每GB最好 < $2，年卡嚟講又唔想用CMHK，More評價又一般，ValueGB 70GB係唔係已經最好選擇？ 另外 HK Mobile & Your Mobile 又點睇？

個人覺得，性價比最好其實係鴨聊佳同激。
如果你唔想用中移，最好選擇係得返激。

咁睇嚟激最好

好有心機！

樓上O巴話佢小屈買一樣冇
唔使擔心了

CSL 算鳩數啦，租csl network 既nvmo 會再差d

年卡中移係幾抵，network 又ok

唔用就唯有揀返smartone

Hk mobile mnp 都有優惠

Hk mobile 70gb啱啱有人賣$96包郵

排名無變 最後都係買咗激

邊度見到

有趣嘅發現：以 HK$96 價格出售嘅 HK Mobile CSL 70GB 年卡

謝謝 抵用

你第一次買已經係跟plan一年有效。一年後續$270 plan = 增值$200 = 延長一年

有無人用IMC? 係咪個network down咗?

我都打唔到電話
屌佢老母

hello 去club 唔知駛唔駛過冷河？

遲d 如果實名制，有幾個number 想轉去club 養

x3
上網增值同*132*1633#冇反應

問咗fb massager ，緊急維修中

有機會唔使，因為兩隻卡營運商號碼唔同，但都係問返cs好啲。

呢家打得返

thx

遲d 試下轉先

用緊百佳卡但係真係頂唔順三台
係咪用返激年卡最抵
一個月10零20擊左右

依家組合係$50自由鳥
加每個月$33百佳卡

有冇啲有留言信箱同埋通話分鐘嘅卡/台？

點解頂唔順？好慢？
考慮緊轉3diy

收得好差

巴打咩區收得差

綠色線

Sosim喺東涌線收得好垃圾香港站直接load空氣 其他站都唔多掂
Iphone12

其實仲有kabayan

不過買上面巴打講個張96 蚊年卡仲抵d

CSL不了
返工嗰度得Smartone收得好

轉咩台好？
而家好似個個台都俾人屌收得差

mo弱鳩智
屌你砌咗個7gb本地數據+10gb社交數據plan
全撚部data都係扣本地數據，仲要用晒後係限速都無社交app個10gb data唔撚知點用
白撚痴

請問萬能卡開錯plan仲有無得救
今日開錯15日漫遊

Vpn

請問 自由鳥 MNP 去3萬 需唔需要 出示大卡?

其實點解上台plan 對比年卡咁貴？
5gb 42mb plan 80-100蚊一個月
除左唔驚冇左number, 仲有咩優勢？

冇喇其他用途架喇？

各位巴打好
想請問宜家用緊3hk想轉csl既純通話plan有冇推薦
公司得csl先收到
data卡用緊abc mobile

Club sim / Hello

我估上台客priority高啲

真係好抵
張增值券自己買都要$78
依家仲要包埋mnp

純通話上台plan 有冇推薦

3hk DIY卡 要增值幾多錢先延長1年有效期?

諗緊club sim $28通話組合定係3萬VoLTE plan用作通話卡
應該點揀?

睇你去嘅地方收唔收到 VoLTE

3萬好似65蚊用一年

一年後再增值都係65蚊?
3萬既留言信箱好似要比5蚊先有30日, 咁有冇短訊發送?
另外仲有冇來電轉駁、通話保留、會議通話、來電顯示、來電待接

3萬VoLTE有冇留言信箱、短訊發送?

Send sms 每個扣錢/同台免費sms餘額

過冷河最簡單係咪轉去smt mnp?

請問儲值卡 多唔多no. 揀

目前大部分儲值卡都係開卡隨機派號碼，想揀號碼有啲網會賣，價錢幾百蚊起

我主卡爆左data, 我用多張data 卡
我講電話個陣web whatsapp 會斷線
係咪雙卡一定係咁

主卡有VoLTE 就唔斷

我主卡係cmhk 上台plan黎
用哂data先用多張儲值卡
點知頭先講電話，公司web whatsapp 就斷線
上台plan 都斷線？

如果我轉去CLUBSIM 過冷河一個月
有冇話一定要用哂一個月先再比轉走?

無
不過既然你都俾左錢
唔爭在用盡佢嗰一個月
揀到期前轉走

你要問舊台少過一個月可唔可以轉返過去

有冇人解答到?

你個主卡有無開volte
唔關上唔上台事

咩機? 你當時用邊條 line 講電話?

Iphone
用主卡(CMHK)講電話
去左設定 > 流動網路 > 主要 (主卡號碼) > 語音與數據 > LTE (已經揀左LTE, 其餘2樣係開啟5G & 自動5G)

Iphone通話時，只有通話中嘅sim能運作，即使兩張sim都volte

即係如果我日後用3萬 volte plan, 再配住激卡用，通話時都係斷網？
如果想兩樣同時都做到，就係要一張卡做哂通話同數據卡？

Iphone嚟講就係

唔關係咪 iPhone 事, 係而家新 modem 唔再 support, 較新嘅 Android 機都係會咁

如果你用主卡講電話, 冇理由會 cut 主卡嘅上網, 你有冇攪清楚?

開咗 Allow Cellular Data Switching 就可以

如果有 WiFi Call 就可以兩張同時用

唔怪得而家啲電話強調有WIFI calling

真正雙卡雙待雙通的機其實多唔多？

以前啲舊機用舊 modem 有出過一排, 而家啲新 modem 冇雙通了

可惜

一開波佢講咗主卡爆咗data

咁佢開咗 Allow Cellular Data Switching 就可以

請問我依家用緊兩個cmhk plan (A,B)
Plan A完約mnp一個月後就可以去cmhk 叫佢將 plan b轉做plan a 個number？

esim年卡黎講除左3 DIY prepaid之外係咪無其他選擇?

樓主想問下你意見

本身用開smartone,上網都滿意

黎緊想轉年卡(mnp)
我當我黎緊大約每個月用5gb
見粉紅萬 都幾吸引
只要去食焦中心開一開就ok
之後續卡我見都係賣160-190蚊
160蚊/12個月(每個月當我用5gb)=14蚊一個月,好撚抵

但同時間都見多人討論lucksim
見佢又係60g
200/12 =16蚊一個月

我想問下我理解上有冇錯,同埋你有冇更加好既suggestion?

第一次玩儲值卡mnp 咗去 3萬
到而家都仲係收唔到,無信號,好擔心

今日生效？

係既等多幾粒鐘先喇

下個月到期想脫離3行列
SUN MOBILE $98/月無限諗唔諗得過

hk mobile (csl) 70GB mnp $150

係咪即係Iphone既話, 只有通話中張卡先用到
所以如果想通話時都可以上網, 就要開住Allow Cellular Data Switching呢個功能, 但條件就係主卡+副卡都有data上網既
但如果我係主卡只係通話plan, 冇data, 只係副卡提供data上網, 當我通話時, 即使開住Allow Cellular Data Switching呢個功能, 都係唔會上到網?

我用例子答你
iPhone 11
通話Sim 3 萬能含VOLTE
數據Sim 激年
可以通話中上網，要開allow cellular data switching

我同一個setting

啱啱試上唔到

雖然我打緊電話上唔到網 對我無咩影響

我打電話果張 都係3萬 開volte only, 無開data plan

Yes

當「電訊商 1」在使用中，另一條線路會顯示「沒有服務」。

望下

通話Sim 3 萬能含VOLTE
係本身有data plan?

要兩張卡都有data plan先上到

但係當用通話sim 通話果陣, 咁數據會停,
會用唔到volte 通話?

見到應該係單通中，留意右上角少咗一sim接收狀態。

你呢個係用緊「通話Sim 3 萬能含VOLTE」既data
張「數據Sim 激年」係冇訊號

拉個control centre落黎會見到no service

試左csl 張5g, 原來真係幾快

不過實際使用上其實4.5g 都夠用

如果SmarTone係咪得激卡可以揀

雙卡定單卡？
單卡年卡選擇：luckysim, 3萬, 3DIY, HKmobile

係

Iphone 11pro 雙卡
本身號碼係自由鳥養住

lucky出上台plan 係咪準備實名制

本身就100%

屌佢老mo，間mo好柒，帳單乜撚資料都無，claim唔撚到公司啲電話費
請問有無巴打知道點樣可以係佢個閪app到拎到有名、有電話no.、有交易時間嘅帳單

最平 8蚊

$8 100MB 100分鐘
即係$96 1.2GB 1200分鐘
不如3萬能卡 $100 12000分鐘+8gb ($65+$65)

佢個賣點係屬於上台plan，實名制後都唔影響儲值卡持有量

包飛線。留言

中國移動都好似有個最平$9/月
無記錯係包200mb數據同飛線
唔洗簽約
要打上去cs先整到

主卡上台合約仲有兩個月就到期，因為主卡關係唔想用MVNO台，但部12MINI又得單卡，唔可以玩語音 + 數據卡
本身份約係 3HK $78/月 7GB，每月大約用5GB左右，咁計落得 3HK DIY 120GB/$270 比較好？再比月費都唔化算 但 3HK 應該要再過冷河先再可以再轉 3HK DIY？

附上價錢List一張，雖然MNP要比原價 + 手續費：